《正視聽》香港警察並唔係濫權，係犯罪，警隊唔神聖，係赤裸裸嘅烏合之眾，係一班罪證確鑿嘅罪犯

法律有無比權佢亂棍打人?
法律有無比權佢亂咁嚇胡椒噴霧?
法律有無比權佢亂咁舉槍?
無
一切都無權
所以香港警察已經唔只係濫緊權
係犯緊法
咁樣亂打人亂打記者係襲擊罪
係酷刑罪

人權佢地話危急情況就無理到
但犯法就係犯法
希望大家用番理性去睇
除左政治理念
有好多野係全世界都通用嘅規則或者法律
幫手指出犯法嘅兇徒

就好似先下口為強咁
先對被強姦女生潑污水將佢形象破壞
然後就用灰色地帶去將一切掩蓋再反攻
大家咪鬥潑污水
警隊嘅形象都只係一班拎住武器嘅罪犯

對家已經轉左玩法
用黑紙白字嘅法律去誤導班淺黃淺藍
加上全方位打擊連儂牆 /tg gp/ fb page
將所有接收真實資訊嘅渠道抹殺晒
大家都要整理一下心情
唔出街，大家都可以做d唔會犯法又協助唔比人犯法嘅野

記住

鄧炳強係將警隊捧緊做神聖
但我地知佢講緊大話
點樣將呢樣野同大眾去講就係我地鍵盤戰士嘅責任
唔好睇小文字嘅力量

講得唔好希望有高手幫手整理或者統合戰線

明顯嘅非緊急情況下仲可以諗超過5秒先噴胡椒襲擊無移動過嘅記者，蓄意傷害他人身體，罪犯黎，拉佢唔該

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

自推1

［再斷水路］聽講好多狗有秘撈

自推2

推

唔駛太複雜，狗隊係支那殖民政權私人軍隊，香港人嘅適人，如果你認同呢個政權唔應該存在，咁狗隊都係一樣應該被推翻

係人道罪行罪犯

正確黎講係嘅
但而家對方就係先用藉口令自己嘅非法行為合理化
然後用控制媒體 向我方潑污水
好多中立且無渠道接收資訊嘅人潛移默化
即使唔支持政府都唔再撐我地唔再出聲
我地要考慮下點樣去拆解將犯罪集團神聖化呢個問題

概念嘅野一被定形左就好難去改變
而家對方不斷渲染我地係暴力係仇恨
但係邊個用暴力先？係藍絲
九龍灣打個完全唔還手嘅人十三拳個肥野無人再提
所以係有人用暴力而警察包庇先會令人還手
呢點要打入一般人腦裡面

因為人道罪係全世界都好似得個講字
要定罪都好難
但而家每日胡亂襲擊所有人係確實嘅罪行
容易令人明白同接受

自推3

自推4

推5